請大家登記做選民

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Push

推

係咪登記左區議會就可以投埋立法會？

冇錯
快啲叫埋其他人登記

push 遠遠未夠數，只有夠18 快d 登記，仲有功能組別登記

push
有啱啱過18歲嘅記住share埋比朋友

之前區議會投過票，咁洗唔洗登記多一次？
對唔住未投過立法會，唔清楚

唔使呀
登記左區議會或者立法會其中一次就得

上check下啦

選民加功能組別登記都要人
大家一齊體制內外打仗好冇
再加上爭取推行政改
無人知邊條線成功
樣樣都試
唔試一定失敗
有更多惡法嚟緊
我地一定要團結

連登時事台仲有人未登記咩？

之前登記左區議會
依家就唔使登記啦
但係記得叫其他親朋戚友
同埋18歲嘅手足快啲登記啊

今年18歲嗰啲
呢個先重要
你睇返個表18-30歲係最少人

因為18-30人數真係少

呢個係踴唔踴躍嘅問題
大家都忽略晒

之前登記左區議會
會繼續有個投票資格嫁
之後幾屆都會有包括立法會
但係記得叫其他親朋戚友
同埋18歲嘅手足快啲登記啊

用呢個網填然後send去就得架啦

只要登記左最少都有兩票
地區直選同超級區議會啊

未登記既快啲登記

上個月尾寄到依家都冇消息驚係寄失

PISH！

可能Home Office

快D登記 !

用呢個網填然後send去reo就得架啦

登記咗都要睇下選民登記冊 佢地好撚契鳩弟

邊洗寄

登記左push

上星期交咗未回應

推!

Pish

將會夠十八 但唔係香港 冇咁多錢買機票返黎 覺得好對唔住

posh

係7月25前生日夠18就登記得

我諗緊轉唔轉地址
新東同東區兩邊住

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

登記左但都要推

依家係超級區議會選民
好唔好轉去功能組別選民？

雖然p牌不過推

push

點解仲要投
點解仲要玩呢個小圈子遊戲

咁唔玩 可以做咩
玩左起碼可以保持隊型

唔玩 之後所謂全民革命呢類 根本唔會發生

又想講
立法會選舉贏 之後美國唔用人權法?

登記左先 到時投唔投 點投法又另一回事 總之登記左先

831

咁你講全世界都有
俄羅斯夠係
人哋上屆反對派俾人取消晒
佢哋用精明投票
令到普京個黨議席少咗三份一
咁仲有冇用

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

Aggar

拉

夠18就快啲登記啦

轉！
咩功能組別？

無知一問
區議會選舉時登記左
今年立會仲需唔需再登記
thx

Yes

push

有d人只登記咗地區直選
無登記功能組別

各位手足
你哋睇到係咪應該做啲野
係時候檢舉藍絲youtube fb page
大家快啲做

推呀
記得叫埋身邊既人

樓主可唔可以講多啲，唔係幾明，sorry

姐係如果我之前有投過票比區議員，咁我仲可以係邊啲選舉入面有票？

立法會入面既地區直選同超區

會計

轉啦
記得叫埋身邊啲人登記

感謝樓主

721
831

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

連登應該只准許選民進入

非選民請去 baby condom

睇下自己有冇得投

快登記

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

推推推

求幫推

2020年7月25日或之前滿18歲嘅手足
快啲登記啦
記得有本土派投本土派

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

大家快啲登記啊

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

榮光巴

未夠

快快

上網登記啦仆街，唔好要人喂埋啦

政府有得網上交表好方便
個幾星期已經入咗功能組別

你地上年登記左果d 要留意下有冇住址確認信要你回呀

得閒可以去民政處，選舉事務處拎表格，
郵資全免

隨時隨地比人登記

(佢原本設計份e form 好煩，有巴打設計既填表機，我知有d 去到reo 時移晒位變亂碼，填完寄去最實在

唔sure 自己有無登記過既，可以再填再寄

係手捉就快d登記

求大家登記
乜戰線都要試

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費